葛垃圾假博屎 連條柒婆被人制裁都唔開心得？ 係咪你被人輪大米先開心得吖？

乜撚極權國家 屌你老母